既然連登同fb都有唔少黃絲圍村朋友，不如一齊幫手出一分力令到727遊行更加和理非

我相信前線勇武手足有足夠智慧判斷入唔入村搞唔搞人祠堂，但總會有個別手足俾熱血沖昏頭腦，呢個時候就係各位圍村巴絲出場既時候喇

初步構想
當日搵班後生黃絲既圍村仔女守喺圍村門口
向前黎圍觀既遊行訪客解釋自己都支持反送中五大訴求，反對警黑勾結，希望遊行訪客都可以尊重下圍村文化
喺門口set水站，派寶礦力俾遊行訪客下下火
如果可以喺村入口掛banner反送中則更佳
幫手向村入面既長老解釋，咁做唔係低頭，而係想幫手保護圍村，令727可以和平收場，如可以說服佢地幫手則更好

相信每條村咁多後生仔，應該搵到人幫手做下呢啲門面和理非工作掛
唔係圍村成長，唔知難度大唔大，大家可以討論下可行性

最後
勿忘五大訴求
勿忘烈士遺志
勿忘721上環黑警濫暴
反對警黑勾結

光復香港 時代革命

光復元朗不獲發不反對通知書

仆街, 出完post就整單咁既野
呢個時候更加需要你地幫手呀

光復香港 時代革命

我冇野講

我要見律師

佢地出黎半日, 以後日日會比牛屎佬廢老鄰居搞喎..,
班垃圾除左錢多就係時間多

搞警署啦
起碼班鄉黑唔敢咁張揚 班黑警又唔可以出黎打人

幫手向村入面既長老解釋，咁做唔係低頭，而係想幫手保護圍村

幫你手保住你個祠堂咋喎
問返佢而家你想縮半日定係寧願俾人拆祠堂?

遊行路線好似會經過元朗警署?

黃絲圍村朋友搞個祠堂物資站, 咪乜事都無law

祠堂物資站
不過班叔父未必鍾意, 所以我建議村門口到set

其實work

推俾多啲圍村巴絲睇

push

呢個好似唔錯，但係唔知實際work唔work。如果村內多藍絲的話，我驚班後生黃絲往後嘅日子都唔會太好過

同班藍絲講, 忍一時之氣可以保一日安寧
問佢你想和平無事無幹好定係想有人衝入黎出現混亂好?

冇人推我自己推

高危地區係元朗站隔離個南邊圍
有冇人識人住南邊圍幫手send俾佢地睇?

推